有無人3rd hon 讀到taught master

我讀ug果時搏盡其他野 搵就搵到好工 但係都想讀個master但係又3rd 左
巴打們有無programme 推薦
HKU Engine 3rd grad

睇你想讀咪咩科，我3年前ug無hon都入到BU Master of HRM

唔使諗
除非你讀一d 對academic 要求唔高嘅course

lm

有無相熟既professor幫你寫推薦信，有既你乜hon都有得讀

其實都有個 Prof 好睇我 基本上寫咩都會幫我簽
但係我見application又寫明唔收extra documents同埋online system無得交

基本上都係 IT 同business系嘅programme

唔關事架，佢相熟你係會收你做research做mphil , 但taught master 好似收人係其他人話事

taught master睇佢收唔收夠人
收唔夠都會收埋你
第二會睇有無相關工作經驗

問下野又有負評

我17fg，今年讀ma

部分嘅science and art